頭先叫防爆係油麻地執彈夾嘅係邊間電視台記者

油麻地地鐵站十字路口

我屌你老母

rthk影到佢執

我都睇到
知唔知係咩子彈

推

咩記者甘仆街

死仆街

AR15

ar15

叫完佢執下一秒可能就用黎射你

多個月前沙田新城市廣場一役，都係記者及急救員，以身擋眾人攻擊放左一個便衣POPO，之後POPO就見記者、及急救員都打都拉，仲夾硬屈紜義務急救員手肘添 !

邊間報館

5.56mm FMJ, 唔係AP

我都好想知邊個咁on9, 分分鐘用呢啲子彈攻擊記者㗎！